無見大半個月

自從上次見完之後
到依家都未同女朋友見過
唔約佢就真係唔會約我
我約佢都未必想出黎(至少唔會好想)
其實我地大家係咪已經變得可有可無

有冇巴絲探討下

其實係咪又係淡左等散

I know that feel bro
就算見面都係當例行公事

一齊左幾耐？

差唔多兩年

I know that feel bro
我對佢可有可無既感覺愈黎愈強烈...

點解呢

你係唔約佢佢唔會約你 我直頭係唔whatsapp佢可以唔whatsapp我
覺得自己成日要追住佢黎走
呢輪佢whatsapp我我都無乜心機覆返佢 只係是但打個表情 或者唔應
唔應佢過幾個鐘佢都唔會再搵我
覺得自己係佢心中無地位

你姓咩/ 英文名咩字頭

點解咁問

你同佢有D似

你覆啲咁既野一係直頭唔應，係人都唔想揾你啦

之前一路我都keep住好踴躍咁覆佢
但次次換黎咪又係已讀不回/佢既hea覆

你洋名咩字開頭呀

唔會識架喇

可能真係咁岩相認呢

絲呢

如果你地都有共識繼續行落去，
自己搵方法令大家多ｄ話題，
搵下節目，
見太少，感情真係會變淡，真係會分手嫁

利申: 過來人

原本話今日可以見 到最後佢都係有野做甩底 我都係想見你一面攬下姐 半個月喇

冇見一個禮拜了
講好咗傾電話 但轉個頭要要陪朋友

老老實實我會好掛住佢